那年十八 肺病舞會

本港今日再增 61 確診，累計確診 2019 宗，突破二千大關。當中「中華輝煌會」的 7.9 慶回歸群組再新增 4 人，若連同二代傳播，與之前個案有關係的 3 人，總數去到
18 人
確診。成為第三波疫情中其中一個大型群組。

留名等好歌

阿嬋病發 照入舞會 惹著誰姨婆
那時候 我期待佢哋確診 多多兩三個

我的心情猶像棺蓋 等被揭開

呼吸有問題 話我知 病毒存在嗎

叔公也病發起來

染上會變肺花吧 肺花請不必驚訝

雅蘭十八

藍絲要搞出意外

肺會滿佈白花吧 花都不需要驚訝

阿嬋病發 照入舞會 病毒傳姨婆
那時候 我期待佢哋確診 多多兩三個
我的心情猶像棺蓋 等被揭開 叔公也病發起來
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬
藍絲要搞出意外
像突然 地高歌 任何稻香也像祖國大台
著最閃的衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋
肺會滿佈白花吧 花都不需要驚訝
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

雅蘭十八 肺病舞會 站著如嘍囉
那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多
屋村你住哪一座 情愛中 工作中
受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮
重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯 搏人們看看我 算病重麼

肺會滿佈白花吧 花都不需要驚訝
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧 很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎 不夠爆炸
怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家
幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心做突出一個 正常人夠我富議論性麼
你叫我做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 表演你看嗎
夠歇斯底里嗎 以眼淚淋花吧 一心只想你驚訝
我舊時似未存在嗎 加重注碼
呼吸有問題 話我知 病毒存在嗎
凝視我 別再只看天花
我非你杯茶 也可盡情地喝吧
別遺忘有人在為你聲沙

肺會滿佈白花吧 花都不需要驚訝
改做 咳 有冇得諗

歧視我 又說都跳得差
舞會慶中華 肺葉盡情白化吧
慶完後病人在逐個增加

阿嬋病發 照入舞會 病毒傳姨婆
那時候 我期待佢哋確診 多多兩三個
我的心情猶像棺蓋 等被揭開 叔公也病發起來
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬
藍絲要搞出意外
像突然 地高歌 任何稻香也像祖國大台
著最閃的衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋
你要慶賀回歸吧 叔叔嬸嬸太不雅
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

雅蘭十八 肺病舞會 站著如嘍囉
那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多
屋村你住哪一座 情愛中 工作中
受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮
重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯 搏人們看看我 算病重麼

你要慶賀回歸吧 叔叔嬸嬸太不雅
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧 很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎 不夠爆炸
怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家
幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心做突出一個 正常人夠我富議論性麼
你叫我做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 表演你看嗎
夠歇斯底里嗎 以眼淚淋花吧 一心只想你驚訝
我舊時似未存在嗎 加重注碼
呼吸有問題 話我知 病毒存在嗎
凝視我 別再只看天花
我非你杯茶 也可盡情地喝吧
別遺忘有人在為你聲沙

肺~會滿佈白班吧 花~都不需要驚訝

阿嬋病發 照入舞會 病毒傳姨婆
那時候 我期待佢哋確診 多多兩三個
我的心情猶像棺蓋 等被揭開 叔公也病發起來
人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬
藍絲要搞出意外
像突然 地高歌 任何稻香也像祖國大台
著最閃的衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋
你要慶賀回歸吧 叔叔嬸嬸太不雅
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家

雅蘭十八 肺病舞會 站著如嘍囉
那時候 我含淚發誓各位 必須看到我
在世間 平凡又普通的路太多
屋村你住哪一座 情愛中 工作中
受過的忽視太多 自尊已飽經跌墮
重視能治肚餓 未曾獲得過便知我為何
大動作很多 犯下這些錯 搏人們看看我 算病重麼

你要慶賀回歸吧 叔叔嬸嬸太不雅
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧 很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎 不夠爆炸
怎麼有話題 讓我誇 做大娛樂家
幸運兒並不多 若然未當過就知我為何
用十倍苦心做突出一個 正常人夠我富議論性麼
你叫我做浮誇吧 加幾聲噓聲也不怕
我在場 有悶場的話 表演你看嗎
夠歇斯底里嗎 以眼淚淋花吧 一心只想你驚訝
我舊時似未存在嗎 加重注碼
呼吸有問題 話我知 病毒存在嗎
歧視我 又說都跳得差
舞會慶中華 肺葉盡情白化吧
慶完後病人在逐個增加

著最閃的衫 驗腎先感概 到頭來拍照要掛住尿袋

人潮內 愈文靜 愈變得 不受理睬＜－人傳人 二傳十 又一打 等住確診

似木頭 似石頭的話 得到注意嗎 去雅蘭 去潮庭開飯 通通冇有怕

其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅

全面播毒無罩 去帶病狂歡吧
很通爽 呼吸暢通嘛

清 你邊間教會？

可能係我恒大師弟